有冇人覺得黃又南好型仔

數一數二留長頭髮好睇既男人

佢依家個髮型好睇啲

少數carry到中長頭髮既男藝人

成日mk撞到佢， 個樣由柒頭變到勁型

可惜太瘦，如果大隻d真心紅得起

唔算太瘦姐，上網見佢啲裸上身相都有啲腹肌胸肌

又南bb

最鐘意佢對眼

反工成日撞到

好瘦喎 呢個高度都冇70kg

以前就瘦

又南同天佑揀 我會揀又南

同意

呢個係黃天又

same

又南個樣幾和善，舒服
識撈娛樂圈既話應該紅過樂仔果堆

啊舜呢？

Keep得好好

型? 柒到盡頭便是型？

留鬚都唔錯

弱化版金城武
佢拍檔高大版郭富城